邊個國家會咁厚面皮日日係電視台賣廣告播國歌

首歌仲要又老土，又難聽

係唔quote你個名 吹咩